劉細良：要儘快達成共識列出制裁名單

主力要對付所有狗指揮官
直播緊快聽

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

最好成個警隊3萬幾隻死撚曬

6/10

7/10

8/10

成個警隊，唔係指揮官！

9/10

班狗仔女唔洗旨意去英國
返大陸啦

香港警務處全部三萬人先啦

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

劉業成 鄧炳強 游乃強 李江謝三狗

佢意思係只要放咗指揮官入制裁名單
先係最有效停止警暴
即係春袋

成個警隊 成隊 就係名單

你都要考慮人地做唔做到既
針對到幾個大既 一黎易d又快d
佢地已經會內部即時崩

唔止
講緊所有部隊指揮官

岩 依家反而最高層個班既權力冇乜
因為係人都知佢地就快收皮

梗係唔好啦
建立篤灰制度，制裁一半
等佢地入面狗咬狗互相嘶殺

英國之後都會有制裁名單！
佢話英國對班狗嘅影響更大

Rupert Dover John David bald object 南亞狗

成個警隊先係最簡單易做到，唔係針對！

嗯嗯係首要目標

最先對付大粒野，跟住逐步向下制裁

制裁指揮官
同追究前線係無衝突
唔需要擔心

全部 黑警都要

之前起底個啲交上去

下面唔一定要國際制裁
送入香港法庭一樣得

劉細良進化左

有人網上整咗制裁名單

嗯嗯都係

所以一定身處高位者優先

推

送入香港法庭但判守行為 幾個月咁收唔收貨先??

劉細良俾咗個好重要個提示
只要社會有共識整一張制裁名單
已經夠阻嚇力

酷刑喎

呢個正

YES, 比起係街頭同黑警打交有用好多

一半狗
一半係上面班狗以外既狗家屬
嚇死哂佢地冚家

3萬個人唔實際，指揮官同埋所有咩助理處長副處長個D

佢話如果香港人將制裁focus放落林鄭李家超大波華
其實唔會幫香港止血
主力一定係所有涉及酷刑部隊嘅指揮官

yes
聽到好down

制裁晒D高層先

咁實際上點知小隊入面有咩人？

我覺得反而有方向有曙光

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

病到high high, 一路聽一路流眼淚

全三萬黑警

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

制栽

先搵幾個制裁
其他人唔知自己會唔會俾美國制裁,人心惶惶先好

之前見過有google form？

點止指揮官
全體警察
呢個時候都仲係劍指指揮官做咩
全體警察必須生不如死

鐘雅倫 李桂華 李漢民 遊奶強 江永祥 謝振中 余姓臭閪 鄧炳強 劉業成

睇過
但係張名單太長會唔會反而無阻嚇作用
無一個好強烈訊息係制裁邊一批人

721
831

建制議員 缺一不可
散仔指揮 無一生還

成個警隊

要聽

我次次聽完細良都會振奮少少

洗咩有共識
建制 高官 警賊 完

元朗分區指揮官李漢民
光頭object Sir
柏林

香港政府最鐘意做樣...
應承你判但判輕既罪，
班狗都時分分鐘又監照坐 福利人工照收
Fat fat

請列出整隊名單出黎

我想清算埋周融冚家

劉細良：香港人唔好對自己咁harsh

大家應該要搞清楚
國際制裁係用嚟揸春袋斷後路
懲治濫暴酷刑黑警可以之後交俾香港法庭
如果將成隊狗對放入制裁名單
可能會唔夠明確
反而嚇唔到班指揮官
既然目的係要儘快停止警暴
不如先做低大狗
要一張好明確嘅名單

push

題外話
今日蘋果西環集中營有講制裁對大灣區既影響
同細良講既一脈相承

所有警員plz

btw 點解CY Leung可以全身而退？

一路聽一路喊

佢到時敢咁判預左又引起另一場風波

好辛苦聽到

依家講緊611點run

今日一推

先對付啲大粒先，尢其係嗰班垃圾鬼頭指揮官

唔只
真係要直接指揮果啲全部

3萬黑警制裁晒, 唔需要分

成隊軍隊都制裁到呀

要有名單呀
就咁話30000 點work呀
唉
咪唔肯諗就咁廢噏啦！

第一批應該係指揮官， 可以令佢即使㩒住班細，唔係連坐家人真係開心死
之後就老豆搵仔果班有哂料好易confirm ， 幫佢地永世大灣區共榮

加埋CCTVB新聞部

名單呢？你唔係on9到以為警犬會自己比份名單你下麻

呢幾條撚樣及再對上果啲全面優先！

名單呢？你唔係以為警犬會自己比份名單你下麻

上面巴打個建議好，先出一份指揮官名單
再等班狗互相篤灰，好似老豆搵仔咁，篤5個灰可以免疫

中共幫美國做埋啦 上京果240件垃圾 完

其實真係要有急切有用既名單

狗隊加10.1 上京名單是基本

唔好咁幼稚，制裁要有名有姓。

大家做D功課，列左D指揮官，速蟲同防暴名出來先。

有少少

reply錯左摟上

要「人人過關」
一係自首一係篤兩個

唔講咁詳細囉！無必要提醒人唔需要特登提供名單

十一國殤無得縮

直接全部香港人同支那人算啦
香港人應該翻香港救國建國
支那人就唔使講翻支那共享榮耀

制裁名單：香港。

梗似
季陶咪係劉細良

我就係要呢啲 GIF

應該首先將警隊所有行動指揮官列入名單

聽日冇一個手足俾人拉既戰術！

好毒呀，不過我鐘意

名單上面起碼要有全部分區指揮官

要制裁埋黑狗家人先夠力

速龍小隊、機場特警、反恐部隊等等的現場指揮官及總警司全部都要上制裁名單， 他們及其家屬都要付出代價， 香港的警暴才可快速停止。

用做先, E批高級警犬一個都唔可以比佢走

盧偉聰先生
警務處處長

鄧炳強先生
警務處副處長〔行動〕

郭蔭庶先生
警務處副處長〔管理〕

李建輝先生
人事及訓練處處長

李志恒先生
刑事及保安處處長

劉賜蕙女士
監管處處長

蕭澤頤先生
行動處處長

譚惠儀女士
財務、政務及策劃處處長

張靜女士
香港警察學院院長

袁旭健先生
警務處助理處長〔刑事〕

麥展豪先生
警務處助理處長〔行動〕

蔡展鵬先生
警務處助理處長〔保安〕

林曉彤女士
警務處助理處長〔支援〕

陳俊燊先生
警務處助理處長〔人事〕

關翠貞女士
警務處助理處長〔資訊系統〕

鍾仕邦先生
警務處助理處長〔服務質素〕

馬笑虹女士
警察政務秘書

王少琼女士
財務總監

黎德禮先生
新界南總區指揮官

郭蔭庸先生
新界北總區指揮官

何德承先生
水警總區指揮官

卓孝業先生
西九龍總區指揮官

陳綺麗女士
東九龍總區指揮官

郭柏聰先生
港島總區指揮官

Good 高級狗二代無得去英美讀書

really?

話過禍必及妻兒咖

第一批唔使多
最緊要有理據支持
太多反而難聚焦
同埋唔需要太大粒
處長,局長同特首就唔使我地講美國都識
而且佢地呢d位冇得縮,要同共狗交代
所以名單搵幾個指揮官就得

之後個問題係點樣係香港發酵煲大件事
令到個名單係有認受性,大多數香港人都同意制裁佢地
做得到既話,gphone又好,solomon yue又好,應該會傳達去美國

唔好漏咗戰略物資出入口制裁名單

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

拉一派打一派

召喚攬炒巴登報

警隊洗撚整名單咩 隔離post講左係直接收曬佢地皮

sorry漏咗

一定要制裁國泰先
國泰有飛歐美 換奶共老細即刻玩文革
再反制裁埋國航 之前用空權迫走舊老細 又迫歐美airline 正字正確

好

點止魔警呀
啲大陸IT 公司都唔好放過

交埋盧偉聰個名啦，雖然冇權冇勢，但身在其位就一定唔係無辜架啦

制裁成個警隊實際上唔太可行，先寫低幾個大粒嘅先啦

正wow

唔好漏咗陶輝 莊定賢

要重點搵埋每日行動邊啲人指揮

要
30000個完全冇阻嚇力
要拉一派打一派先有效
最好由高層開始先 慢慢散落去現場中高層
等佢地鬼打鬼 爆大獲

要再細d , 分區，分隊指揮官都要

有冇白警比多d名

準備一張清單，包幾隻頭號殺人犯。高層（犬一，犬二，臨時工犬二），中高層（ＷＨＩＴＥ ＯＢＪＥＣＴ），中低層（屌柏林），低層（林大總統 + 幾隻已被起底黑警）。

呢個係對所有黑警有阻嚇力做法。

其他港共走狗，三司一定冇得走，黨鐵高層一樣。蟈泰走狗就下 round 先。

現階段一定先要黑警，否則被自殺手足會死不安寧

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

一定要好specific咩人，（除非係法人）唔可以好含糊咁話咩3萬警隊...係咪連抄牌咖啡仔都要（佢地都係under Police)

又上而下，外藉高層

唔好唔記得何柱國（搞海外華人報，一定好多海外資產）

要諗依家呢個行動既目的係咩
呢個行動係想短期有個震懾效果,類似DQ主任名單

呢一刻搵幾個落制裁名單,加埋列明佢地侵犯左咩人權
係想其他差佬驚之後做左衰野都會俾美國制裁

如果呢一刻已經出大招,話成個警隊都制裁
咁就冇左呢個效果

到美國過左人權法,再講係唔係成個警隊制裁

指佢老母揮官
班細既打得咁撚開心
要制裁就要全個狗隊一齊制裁 打果班唔通唔使受呀 咁撚中意無NUMBER 呀嘛 屌你老母

又係依啲情緒發洩

你了解下人哋係要有list同埋對應嘅暴行先啦

講埋晒啲無用嘅說話

唔同級別都有就最好

每層都要有幾隻。做打手既毅進犬冇份決策，但姦淫打殺佢哋一定有份，唔可以放過佢哋。

小柏林？

英國跟隊喎

MANCHESTER, England (Reuters) - Britain will introduce laws after it leaves the European Union to freeze assets of those deemed responsible for human rights abuses, foreign minister Dominic Raab said on Sunday.

The United States passed a law known as the Magnitsky Act in 2012 under which it has imposed visa bans and asset freezes on Russian officials linked to the death of Sergei Magnitsky, a Russian lawyer arrested in 2008 after alleging that Russian officials were involved in large-scale tax fraud.

記得唔止名單 仲要包括證據
班大狗嘅下屬濫權嘅影片同圖片都得
整理埋一齊
美國佬唔似得中共咁會亂來
有證據先會做野

黑警一定要
dq主任一定要
狗官一定要
奶共派一定要

咁你係咪美國官員呀 講到咁撚清楚 ?
咁再唔係咪 江狗 謝狗 散仔林狗 加果幾件鬼頭囉
但係個影響落唔到真係執行果班人度 咁實際效用有幾大先

差啲漏咗班賣港大孖沙同土共惡棍

Push

推重要po

依家係整d名出來 嚇9 d mon post 9

大家比d人名出來

謝振中

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭一萬咋

需要咩共識?
總之不停加人名入去大list就得啦

exact7ly

但佢本身個議案係制裁「阻礙民主發展」嘅人（如葉劉發過去勸唔好通過），姦淫打殺唔知算唔算。最好先寫低肯定有份嘅，出咗個draft先，再慢慢加未遲。

係要俾差佬知個list係共識,之後睇到個list俾左美國
最好係gphone呢類人同美國政客講,之後上到新聞
藍絲大鬧佢係漢奸,咁就差佬就實知
又或者登報?

個list一定會再加長
但其實呢個行動係一個姿態,話俾差佬知有個咁既list
而呢個list唔係連登仔圍內拎黎打飛機

冇錯，一定要通晒天，等全香港都知。

黑警覺得自己殺人放火強姦非禮冇責任，就要比佢哋知道，個代價唔係港共可以代俾

將所有有警暴發生（差唔多全部）既日子，地點列出黎，mark 低所以當日既指揮官先

當然最出位既警暴前線可以再特別highlight

老實講 我地只係propose 唔好越權 美國佬有分數

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

仲有每日四點出黎鳩作故仔實有份

金融業合規部從業員表示：美國財政部制裁需要以下最少三樣野

1) 英文全名
2) 出生年月日
3) 國籍(最好有ID number, 企非mandatory)

齊料佢先制裁到，就咁得個組織名係制裁唔到前線d狗架。

我覺得名,職位,做過咩衰野就夠
唔使個人資料,唔好俾人spin去私隱問題

到時美國真係制裁就自然會有資料

你唔係以為美國情報無呀嘩

一句講晒
民間呼聲越高
中獎機會越大

pick

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：不能信任！
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 全球受害者
主線：反極權，撐民主自由
爭取加辣/大比數通過人權與民主法案
力求2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.30

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
諗到再加

交住廿個先，元朗嗰兩件，紅磡嗰條柒頭指揮官，新界南總區條廢中坑，其他你地再加

心理學上如果名單太長, 只會做成share of responsibility, 佢地會變左無感覺。

反而你點名幾個，嗰幾個會驚不特止，其他人都會驚下一批就係佢地，造成寒蟬效應

你話將成個警隊交出來（或者交太多）,一來唔實際，二來效用低

我係compliance度做，我可以好肯定咁答你，得職位 無出生年月日係絕對唔會制裁到，你自己上美國財政部Ofac 睇下人地係點樣制裁先。

agger

又推到人人都知呢張list

基本上有名就夠 佢真係要verify一定做到

人權法都未通過
依家個list唔係要呢一刻就制裁佢地

仲有果幾條L 屌鬼頭！

李家超呀

30000你諗下都知唔可能

Yes 同埋明顯違法果班

大家有冇聽架，係要一通過就比上去，我地要凝聚共識先。

唔好放過李家超

搞個全港公投

我地要搜集證據比個Ground 佢制裁

警隊及直系親屬

WA

名單唔係最重要，證據先最重要。外國人雖然知道有警暴，但未必有我地跟得咁貼，可能有啲警暴事件佢地唔知。有越多嘅證據支持，越能夠制裁更多嘅黑警。

要知道邊個指揮

我認為要有一個投票系統
用類似white house petition既方法投票，每一個被加上投票名單上的人物都要附上證據（用collaboration 模式）

到達某一個門檻後（如十萬，五十萬票），志願者將資料翻譯，公開，提交美國英國議員

幫助佢地共享大灣區繁榮

絕對唔得，美國財政部負責既只係只係list out左制裁對象既資料，然後要求各金融機構執行制裁要求既動作，包括 account exit, call loan call mortgage 等， 亦要求金融機構禁止對被制裁人士作出任何交易。金融機構會盡力執行財政部條list, 一有交易係比制裁對象同名人士時會hold住有懷疑既payment，向匯款人問多d資料/向戶口持有人拎多d資料，100%確定受款人係被制裁人士，先會reject。

由於制裁實際上係由金融機構執行，財政部為左比金融機構足夠既資料執行制裁時正確地identify岩人，最低限度財政部條list都會有出生年月日同國籍。

同樣地如果制裁對象係公司，最低限度會有公司全名，註冊地同成立日期，你可以自己上ofac睇。

成日係為"以為人地會有料"到時只會捉到鹿唔識脫角。

國泰成間公司都制裁得啦！
無理炒D公會主席、示威過嘅員工

Lau Yip-shing (Senior Assistant Commissioner)
Mak Chin Ho, Terence (Asst Comr of Police (Ops))
Rupert Dover (Dep Regional Commander (NTS)
Tse Chun Chung, John (CSP (Police Public Relations Branch))
Yu Hoi Kwan, Yolanda (SSP (Community Relations) (Police Public Relations Branch))
Kong Wing Cheung (SSP (Media Liaison and Communication) (Police Public Relations Branch))
Li Kwai Wah, Steve, SSP (Organised Crime & Triad Bureau)
David Jordan (SSP)
Vasco Gareth Llewellyn Williams (SP (OPS)(NTN Regional HQ)
Lee Wai Man (Dist Commander (Yuen Long))

歡迎各巴打update

要將所有有名有樣既死黑狗全部列哂出黎,等班垃圾黑狗呢一生一世都要留係大灣區!!!!

游乃強
所有部隊指揮官
Rupert Dover John David bald object

只要曾經出過名又有樣,集中哂佢SEND俾美國制裁

成條老豆搵仔list send過去啦

除左比名 佢都有提大家要寫埋負責或參與邊個行動

推啦

hi

佢有一句講得好岩
武力鬥武力 我地係用緊最弱既方法去打
人地用震懾我地都可以震懾 除左武都可以用國際戰線
我地既震懾係令到佢地全家都無後路！
最主要落名一定係警察先 仲可以愈低級愈好
打散佢地軍心
要佢地知禍必及妻兒！

支持行動

一定有個條姓林既散仔俱樂部條仆街份
鬧示威者曱甴 散播仇恨佢一定要清算！

之前anonymous咪起左好多
有名有住址有電話好似有埋身分證
入左blockchain?

槍打出頭鳥，阿頭收皮，做細嘅自然會9縮

你仲信香港法庭？

依家唔係亂咁俾警察資料就算呀
唉

但願榮光
歸香港

pushhhh

標誌性人物
傅國豪, 喬裝記者嘅國安,事後或頒獎金十萬,上晒新聞.
禿鷹, 鎮壓後,官遷副國級
劉業成,明明退咗休,都要出嚟玩.
所有呢三個月嘅收入因OT而急升嘅POPO/武警/公安
或特殊關照受邀上北京國慶嘅光頭警長,都嘉獎咗,罪證太明顯.
何律師多次磅水揾白衫做嘢
777係百幾二百萬人要求下台後都依然要繼續返呢份工.

開始制裁之後美帝mon住可以放生？
如果要送班狗去坐監
咁你覺得應該去邊個法庭審

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
另加一項 重組警隊

推哩個呀，一定要精簡，目標清晰先有阻嚇力

主線
721 831

up